南韓累計過萬人確診 大邱市45日以來首次單位數增長

南韓確診感染新型肺炎病例突破一萬宗。當地疾控本部公布，過去一日新增86宗確診，增幅進一步放緩，累計10062人染病。另外再多5人染病後不治，令死亡人數增至174人。

韓聯社報道，首爾與周邊地區錄得40多宗新增確診病例。疫情重災區大邱市與慶尚北道，分別錄得9宗及5宗，是大邱市45日以來首次錄得單位數增幅。南韓在月初已經實施新的檢疫措施，要求所有入境的外國人士需隔離檢疫14日。